係唔係智商高嘅動物先識得自殺

之前睇話啲海豚自殺

其實都算係
好難有生物會放棄生存本能去自殺

金魚
麻雀

動物接觸到一種叫Dendrocnide moroides 嘅植物會痛到自殺。

香港有冇

工蜂
小型鳥類